「突發」愛國市民:香港沒有23條立法,中央不需要重開自由行

「突發」愛國市民:香港沒有23條立法,中央不需要重開自由行

識玩就應該「唔立23條，即放自由行」

直假難分

支持, 千萬唔好立23條

仲要信報

信報班廢老唔識中文

反了反了~~信報~!!

屌你正啊喂

希望中國懲罰全球，不需要重開自由行

世間安得雙全法

嗰段英文對住中聯辦講
真係曲直難分鬥紅時代

不需要重開自由行

用reward

真的嗎？唔好氹我開心喎

呢句係「如果，就」
定係「因為，所以」
定係「⋯⋯也⋯⋯」
定係兩句無關係既句子？